---
title: >-
    بخش ۵ - برگ پنجم هشت برات است
---
# بخش ۵ - برگ پنجم هشت برات است

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ای برده لب تو رونق از آب حیات</p></div>
<div class="m2"><p>وز شرم خطت خضر نهان در ظلمات</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>بی نقد وصال تو خوشم نیست اگر</p></div>
<div class="m2"><p>بخشند بهشت جنتم هشت برات</p></div></div>
<div class="m2"><p>بخشند بهشت جنتم هشت برات</p></div></div>